專食強國週期表果個鬼佬去左東京

條片明明幾好，但極多負皮，留言有人話負皮全部大陸人俾

咁右東京呢？

夜晚睇到好肚餓

右咪西京囉

太~~姣癡啦
珍刪

見到個海膽真係流晒山水

海膽多到